# gibb
Dieses Repository beinhaltet alle Scripts, Programme & Dateien die ich während meiner Ausbildung an der gibb erstellt habe. Zudem speichere ich hier meine Spicker ab, welche ich für die Modulabschlussprüfungen erstellt habe. Alle Dateien hier sind frei unter der MIT-Lizenz nutzbar. Dokumentation & Projekte aus den ÜKs habe ich auch hier hochgeladen. Wichtig zu beachten ist, dass alle Module hier noch nach der alten Bildungsverordnung vor 2014 laufen. 

## Inhalt
### ÜK
* Modul 307
  * PHP-Projekt

### 1. Lehrjahr
* Modul 101
  * Projekt: Webseite
* Spicker Abschlussprüfungen

### 2. Lehrjahr
* Modul 122
  * Bash-Scripts
  * Python-Scripts
  * Programmdokumentation
* Modul 123
  * Dokumentation Freigaben & Berechtigungen
* Modul 303
  * VB-Programme
  * Projekt: Softice-Automat
* Modul 318
  * VB-Programme
  * Sortierprogramm
* Spicker Abschlussprüfungen

### 3. Lehrjahr
* Modul 133
  * JS- und PHP-Scripts
  * Projekte
    * Projekt: Formularvalidierung mit JavaScript ([Repository](https://gitlab.com/severinkaderli/Modul-133-Formularvalidierung)).
    * Projekt: PHP-Blog ([Repository](https://gitlab.com/severinkaderli/Modul-133-Blog)).
  * Spicker
* Modul 226
  * Java-Programme aus Arbeitsblätter & Buch
  * Dokumentation für Snake-Projekt
* Modul 151
  * Programme aus Arbeitsblättern 
  * Projekt: Bilderdatenbank mit PHP & MySQL ([Repository](https://gitlab.com/severinkaderli/Modul151-Projekt)).
* Modul 306
  * Projekt: School-Dashboard ([Repository](https://gitlab.com/martyschaer/SchoolDashboard)). 
* Spicker Abschlussprüfungen

### 4. Lehrjahr
* Modul 326
  * Bomberman Teilkomponente Editor ([Repository](https://gitlab.com/severinkaderli/Modul-326-Labyrinth-Editor)).
* Modul 121
  * Diverse ASM Programme
* Modul 152
  * Projekt: Website ([Repository](https://gitlab.com/severinkaderli/Modul-152-Website)).
* Spicker Abschlussprüfungen
